有無人聽dear jane首新歌聽到咸能左

難聽到喊

首首歌都差唔多

願榮光難聽啲定依首

都無咩歌難聽得過願榮光

唱一句已經估到成首歌唱咩

唔怪得改隻狗嘅名

？

p牌正皮唔到

啲反應仲大過支那小粉紅話佢首國歌難聽

我覺得願榮光好好聽 但我都尊重你竟見 相反佢嬲撚到

話首歌難聽都咁大反應

幾隻五毛支那狗喺度圍爐扮假膠

你推tvb劇+kfc翻工係咪要死全家？

波台狗不嬲
成班社會垃圾

人地連aco都無得in係要睇愛回家解放吓心靈

我係五毛你同天氣仔依家即刻含家產

咁又唔好咁黑心 我祝佢哋身體健康

連登唔同其他forum.
吹風輿論係連登唔work